屌你 毒果日報 又死app

成日叫人俾錢你
屌你
app 又唔掂
live 新聞永遠冇影

屌你 整返未呀 仆街

死app 死網係因為中共ddos

哈哈你以為你地可以令香港人憎蘋果？

俾撚左錢睇架
老馮讚佢呀 on99

琴日啤梨都屌課左一仔但永遠不能登入觀看